圍棋真係好難

想試下玩，但係連基本規則都睇唔明，有冇師兄教路

又負皮我

康文署學啦，幾十蚊6-7堂

ok

學下數氣同分死活先

擺低個TG傾下

師兄不如你擺

唔想自爆

tg都自爆

個ID我四圍用

唔識share條拎，少用tg

其實ok啦
我hea玩玩到1級

白腦魔有幾口氣?

可以試下去香港兒童圍棋學會

覆完就郁晒位

4？

上youtube都學倒d基本野

睇過啦

download alpha go

三口？
左下嗰條氣活唔到

利申冇學過圍棋

4口

點解？

係喎 左下嗰條都活到

佐為！